英國網站在選國藉時居然有「Hong Konger」揀！

咩網？

最撚討厭就係你依啲人 講啲唔講啲

不嬲都有架喎